(台測)情人節節目

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.什麼都好的ok男，遇見了精靈古怪的肛門期女孩(超潔癖、一絲不苟)，在彼此擁有的500個日子裡，所有的“愛愛”奇招，都為這段感情注入了無限火辣的熱情元素，像是淋浴性愛、床上床下、IKEA展示間的激情挑逗等，夏天的手臂也變成了湯姆的畫布，這些都在湯姆的心裡留下深深的愛戀痕跡，他已經認定了夏天就是這輩子要廝守的伴侶…不過，夏天卻不認為作愛等於戀愛，他倆又將如何面對500天後全新的開始呢?

2.Dan Mulligan (馬克·魯法洛 飾) 曾是一間成功的唱片公司高層，住在紐約市，他跟他的妻子Miriam Hart (凱薩琳·堅娜 飾) 分居了，並勉強在轉變中的音樂行業中掙扎求存。被解僱後的他，他繼續暴飲酗酒，使他來到東下城的酒吧，並在那裡遇到Greta James (綺拉·奈特莉 飾)..

3.1985年，都柏林南部內城區，萊勒一家面臨著諸多生活問題。主教勞勃（埃丹·吉倫 飾）苦惱於他的建築實踐和婚姻，靠酗酒和狂抽菸支撐精神。在家庭會上，他宣布為了省錢，要把小兒子康納（福迪亞·瓦爾什-匹羅）從學費高昂的學校轉到免費的公辦學校辛格街CBS（Synge Street CBS）。他表示兩家學校的水平相當。哥哥布倫丹（傑克·雷諾）嘲笑他轉學還有家庭的狀況...

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野